一人一個感情煩惱

放低煩惱

push

Long D 好煩
外國男仔唔習慣有交帶，去邊唔會講低，成個 weekend 出左去玩，講都唔講聲

唔知咩叫愛情

無男朋友

冇女

我約左個女仔食飯 約左2次
但佢都係用藉口推左 甚至冇左回事
其實我係咪收得皮

之前日日同佢傾計 但呢個星期成日比佢已讀講得個一兩句 好想知佢依家做緊咩

一齊耐左發現以前覺得佢嘅優點好多變哂做缺點咁

唉 男朋友成日同好多女仔儲火
有幾個仲傾到變埋top best fd
佢覆啲女仲快過覆我
最近佢去exchange變埋long d
佢又好少主動打比我 心都碎埋

做呢啲男仔既女朋友都幾冇安全感

其實想講佢未玩夠

但係咩情況吖

係，唔好做到咁難睇，呢d就真係要放手喇

點樣日日傾計到已讀你吖

你係咪開始嫌棄人啊

散啦 成個月冇見可以收皮

雖然唔係好中意, 但溝唔到覺得好唔甘心
睇住佢生活好似幾精彩就覺得自己好廢

中左婚姻大忌 學人攪婚外情 鐘意左個女仔
雖然同個女仔分開左 但係仲好掛住佢 好想去搵佢

放棄老婆去揾個女仔

失戀。

exactly same

巴打move on啦，係你o既始終係你，唔中意你o既你就算爲佢死都無用架

想問下男人會唔會對無興趣既女仔講咸野

佢要結婚了

岩岩分L左

再鍾意人原來都好難

好鐘意一位Lesbian既TB但亦因為咁所以無可能會行得埋

正常生理現象好似係因爲荷爾蒙變化，可以自己Google下，挨過呢個階段就可以繼續恩愛落去

想搵人埋佢單

喂呀 一樣

我都唔知 可能之前拍過一次長拖 而家睇得好化咁 好容易就冇左把火

點解會覺得佢唔係一心一意

無感情

好易鐘意人 但無人鐘意我

有又煩，無又煩

對有啲人來講大半年真係唔算長，如果感情好深嘅話

same
好容易就對人心動 偏偏對方只係當我普通朋友

唉
約左咁多次 有心嘅一早應承左啦

每次都係我主動搵佢約佢
佢有心既一早做左主動啦

呢排ocamp識咗個男仔，ocamp緊嘅時候佢已經經常嗌我個名，出咗camp之後佢開始ig dm我，但內容都幾乎一樣，就係我個名... 佢咁即係咩意思，係咪鐘意我個名...

對個同事有好感
對我好似妹妹咁好溫柔
但佢有女朋友

A0 左成世

我成日同男仔傾計想佢呷醋 咁樣係咪唔啱

26 A0

好撚憎黑警

你地sc有儲火既話可以覆下佢啲snap當開話題
例如佢張snap係影某套戲既戲飛 咁你可以問下佢套戲好唔好睇之類
比佢知道你有留意佢

最近識左個A0男
發現佢都幾好 想approach佢
平時同佢講野feel到佢對女仔比較怕醜
同埋問過佢咁多年都冇主動溝過女
但佢明明又想拍拖 生活圈子無咩女仔朋友

依幾日有借啲意wtsapp下佢
但佢成個機械人咁 好少主動搵話題 我成日都要諗點延續落去
我有少少覺得佢係唔識點同女仔溝通
請各位提供可以溝到被動A0男的方法
利申：A1

鍾意咗一個好靜好內向嘅女仔，同佢wtsapp 都係一句起兩句止...我覺得好難同佢有發展嘅空間...

鍾意既人就結婚

有共識，一個星期後分手
仲會出多一日街

想追一個女仔 但好似普通朋友都唔係咁

唔好講咁多 約出街先啦

唔識氹人

女追男隔層紗
約佢出嚟就得啦行街食飯睇戲whatever

(我同佢係同一類人)

人到三十，睇住身邊既人事業上軌道，感情又美滿

轉個頭望返自己，不值一提，打份牛工，比上不足比下有餘，公屋又上唔到，居屋又抽唔到，自問都唔會比到幸福美滿既將來人地。

身邊朋友女仔多過男仔，但一諗起將來，就連踏出一步既勇氣都無

人大咗，朋友圈子愈來愈細，變得更加唔想無咗其中一個圈子而唔會去追圈子入面既心儀對象

太細膽 見到鐘意的女仔會啞左 諗唔到有咩話題/驚講多錯多嚇親人 搞到人地以為我唔鐘意佢 有冇幫下我？

覺得自己同男朋友感覺好遠，唔係地理環境

分左手接近一年
但已經唔識再鍾意人

好易放棄
一食檸檬就會對嗰個人好冷淡
之後就會無聯絡

一黎就約佢出街 想嚇死佢咩
我怕approach得太明顯 遲啲見面尷尬
因為我地會一班朋友咁出黎玩

正常人如果好似佢咁覆我
我會get到對方對我無意思
但基於佢係一個未拍過拖未溝過女既被動男
我又有啲保留

佢多數覆得比較close ended answer 搞到我唔知點覆好
但有時佢又自己send啲相黎睇 猜不透究竟佢想唔想講嘢

女朋友成日話我比唔到安全感佢，每一日都比佢質疑，未識佢之前的確係成日出去玩果啲，但識左佢之後，我自己都收斂左好多，無再出去玩過，空閒時間都係陪佢。但就硬係唔信我

甘你咪send返d相過去囉 keep住做個習慣 等佢同你熟稔d好埋手

見到女仔（特別係條件稍好的女仔）會好怯 因為覺得自己好廢好差好自卑 以前都唔係甘 最多紅都面哂姐 而家好嚴重
成日等人約出街但係根本無人約我 而我都唔知約人出黎有咩野做好 唔夠特別又唔想約人 驚麻煩

我都係咁 sad

兩parts都中？想問下巴打你認唔認自己做毒撚架？
我成日比d識左無耐的人笑我偽毒 連朋友都有人話我唔算係毒撚 但係我覺得自己係向緊呢條路行緊

怕再被分手

會

感覺上未搵岩人姐

咁玩法好易玩走個target

點先算毒拎先 我社交生活正常都多出去 又會做下運動 但主要圍內同幾個朋友熟絡 比較少認識新朋友 我算係摺未算毒既...